岩岩先起身 即刻屌尻老母做乜唔叫我起身返學😂

老母say晒sorry話自己做錯左
我問佢係咪咁大個人連鐘都唔識睇
無d責任感😂
跟住佢喊左

我而家發現原來今日係星期日😂
點算 屌錯老母

照返學😂

Lz 牛逼skr skr skr 🤙🏻🤙🏻😂😂

0/10

大大力摑佢啦咸乜Q ar

E家教佢睇鐘
仲喊緊
早g唔吊9佢😔

我唔係龍芯

ho ball

你老母道歉時有冇露出胸部

算啦，你老母癡癡呆呆，好快唔記得😂😂

-10/10

iPad黎
露左衰過無露

以為倒湯落地

369

放心你老豆日日都屌你老母
你老母俾人屌慣

同牙媽講道理佢就得寸進尺
你咁做啱架喇

波台狗

叫老豆搵多個，教佢點做老母啦

下次星巴佢仙😂😂

同佢講我想要多個細佬